我係泛粉，我話你聽點解要進攻功能組別。

from google:
現時民間主要流傳的五大訴求
1.全面撤回《逃犯條例》修訂草案
2.撤回612抗爭「暴動」定性
3.撤銷所有反送中抗爭者控罪
4.成立獨立調查委員會，徹底追究警隊濫權情況
5.立即實行「真雙普選」

而第5點立即實行「真雙普選」，大家都知冇可能即刻出現「真雙普選」啦，所以我地應該要系現有制度內「追住先」，想像下假如取得過半數議席，路線圖上都算aim緊「真雙普選」！兄弟爬山，各自努力！

於是乎其他訴求一樣可以以尼個模式系現有制度內「追住先」！5大訴求亦可以改為以下:
1.全面撤回《逃犯條例》修訂草案->(撤左啦！win！)
2.撤回612抗爭「暴動」定性->(其實當時林鄭同蘆葦葱都話嗰日唔係講得好清楚，只係想講混亂，咁所以尼訴求完成！)
3.撤銷所有反送中抗爭者控罪->交返比法院中立地就每個案件判決
4.成立獨立調查委員會，徹底追究警隊濫權情況->交返比監警會調查
5.立即實行「真雙普選」->進攻功能組別

咦？5大訴求原來一直都有現行機制實現緊喎！

講到尼度大家都知我曲線啦，希望泛粉明白，邊進攻功能組別邊要立即實行「真雙普選」係根本反其道而行，冇可能係同步進行。正如我地唔會一路叫成立獨立調查委員會，一路支持交返比監警會調查，因為我地知道現行機制全部都係中共set比我地嘅假象，根本信唔過。

又如果鄧pk開放邀請10個市民進入監警會進行監察，但佢比咩你睇佢都會控制你又會唔會進攻監警會？

而家仲有8個月先選舉，我地唔係要泛民攞唔到票定咩，而係想用尼個長時間比香港人醒覺，咩野係假象，追緊某啲野嘅同時諗下係咪同初衷背道而馳吖！

最後……光復香港，時代抗疫！

咦定時代抗命？唉是但啦大家玩口號玩到出神入化啦，記來做咩吖！

唔係講笑，最新杜生yellopenrice個老闆up左「光復香港，時代抗疫」啊，大家點解有啲野唔玩得吖，到底我地抗疫係初衷定革命先係啊？

完

大家睇到可唔可以入去幫手推

〖突發〗〖已FC〗多功能抗爭App 香城Online登陸IOS啦

醒未啊，唔好自己騙自己啦，3份2票先可以改變普選，你9月最多米一半，何來3份2啊，任命要中共任命簽署，你點樣叫佢簽一個佢控制唔到既人，最後要美國幫，到時輸3年，3年貿易戰打完邊度有人幫你

香港唯一能走的方向
抗爭是要寸土必爭的
成功是要有目標和過程的不是一步能登天!
贏功能組別 ---> 贏立法會 ---> 贏特首選委 ---> 香港人自己選擇特首
先有機會走下一步 (立法會普選和特首普選 )

可惜現在整個社會
也不能專注目標和行動

最好能做組織義工隊(幫他們直接填表)
順便組織黃色經濟圈(幫助他們宣傳)
例如生意很差的飲食界+組織勞工界+組織體育 演藝 文化 出版界
飲食界 勞工界(成立工會) 體育演藝文化界( 開體育 演藝)團體
七個人可以<開七個工會>
還可以找(六個人)一齊做基本的種子
這樣有一個人加六個(6+1)
這樣便可以一人可開一個公會(6+1)
六個人無限加入公會(6+1)

2+1( 開體育 演藝)團體
可以找(2個人)一齊做基本的種子 2+1

玩謝功能組別! 趕及明年特首選委選舉!

有朋友整左一個AI 極度快速幫你登記功能組別（已更新全部功能組別）

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛
想成功必須先搞好選民登記
地區直選和功能組別
攻破這九個功能組別
香港人便會真正面對共產黨的選擇一國一制
還是一國兩制
1.飲食界
2.進出口界
3.工程界
4.批發及零售界
5.紡織及製衣界
6.建築、測量、都市規劃及園境界
7.勞工界 （3席)
8.商界（第一）投票人
攻破這九個功能組別

若果沒有理解錯誤
飲食界 勞工界(成立工會) 體育演藝文化界( 開體育 演藝)團體
七個人可以<開七個工會>
還可以找(六個人)一齊做基本的種子
這樣有一個人加六個(6+1)
這樣便可以一人可開一個公會(6+1)
六個人無限加入公會(6+1)

3個人( 開體育 演藝)團體 (2個人)一齊做基本的種子 2+1

玩謝功能組別! 趕及明年特首選委選舉!

原來只要營運咗一年既公司，申請個進出口牌，就可以做進出口界選民

我有朋友整左一個AI 極度快速幫你登記功能組別（已更新全部功能組別）

立法會地區直選嘅目標

唔好淨係連登講
自己入工會
落街幫手叫黃店參與

［叫黃店登記］民間記者會：《一日一界別 — 飲食界》

功能組別我地寸土必爭，目標係過半議席拎否決權

功能組別最後一個月！決勝關鍵係工程、建築測量、飲食、批發零售、進出口！（附懶人包）

請問贏輸了這些功能組別為什麼會輸 ?